新詩創作

《凡是醜惡》 青山多變幻

凡是醜惡的我都記著
牠們堆滿在絕望的山岭上
遙遙望去，陣陣腥臭味吹向我
腐爛的身軀早已動彈不得
等著我的是成為麻木不仁
將成為另一座山上的渺小
而一切將回歸虛無
似不曾存在過
似等待著下一個靈魂

Push

上一首正啲